唔好再叫人停運物資

物資現時過多滯留 未分得切係正常
因為好多手足不斷運入去

但絕對冇可能叫人停運
一打起仗上嚟
貶下眼就會用晒

建議大家可以提出主要需要邊方面嘅物資
其中一定係魔法類 同 急救類比較需要存貨

大家要謹記
當有需要用物資嘅嗰刻
運入去嘅風險同時大幅增加
甚至運唔到入去

而我哋刻下要做嘅
係趁未開戰之前
提升物資分配嘅效率

光復香港 時代革命

推1/10

推

2/10

3/10

今日下午沿途都有人傳話
支援市民絡繹不絕

物資唔會太多只會唔夠

推 香港人大把港紙

物資越多越好

物質唔會嫌多

不嬲咁講

有冇物資收集站